發覺自己成日都好易估到人地d秘密

係時候認命

我好易估到邊個同邊個有路

車頭大燈同何寶榮有

GUESS ME

咁結果係真定唔係呢?

block左佢

我唔係睇相佬

毒撚開post冇人理

真 我依方面好準
睇人眉頭眼額就估到邊個發邊個姣

你見親d 女都話人發姣架喇

估唔估到我同你有路

我見親乜鳩都衝出嚟利申絲打先係 同埋男人都會發姣

神之廢青 👬👬 樹枝少年

why 仲唔信我第六感準?

離左婚

theres something between us

要分開一年
唔係仍然係合法夫夫

講你就講啦屌

ching
其實好辛苦的
我已經盡量隱藏氣息

講乜撚?

唔理 佢同浮狗有路

第六感啲what

你同佢有聲明post

屌 快問係乜 啱啱學

成日都feel到另一半同其他男仔傾囉
又有野呃住咁

發覺自己成日都好易估到邊個鐘意我

利申A0

您是不是要查： there's something between us

ff超人

你有另一半？

a wall

之前

唔理了 被帽

有撚lol

1999

佢個心仲係愛你

屌你老母咁都唔算點先算啊

屌 咁都唔明

a wall喎 有幾難明啊

你拎u ?

無錯嘅 個個兵仔都會以為自己拍緊拖

歌黎一句野黎啊肥婆中女

食到雞脾的兵仔

好撚好笑

勝利者有錯?

一次不忠

你錯在太有自信

你係佢初總